如果香港有自助油站,咁香港班女司機會點？

禁錢都搞咁耐,入油會唔會入成個鐘？
又或者唔識用 噴到啲油周圍都係

炸撚左個油站呀

未蚊槍就開車

會停低等人serve

睇過條片係個鬼婆入油燒着咗架車

你條問題錯左 應該問知唔知點解冇自助加油站

應該慘過㩒ATM

私家車數量下降

Logic

logic thinker

會電油車入錯柴油，或者調返轉
會泊極都泊錯filler cap左右邊